[老貓請入] 番工俾僱主鬧到有精神病, 可否claim工傷

no